[封王戰?] ABL總決賽 -16:00 新加坡騰飛之獅vs香港東方 (1-2)

Cable ch62 live

YouTube live

總決賽賽制五場三勝，只要東方今日獲勝即可贏得總冠軍，如落敗，決勝game5將於星期三晚上8:00於修頓室內場進行

hi 睇下玩具先

想佢贏 但係又想game5入面睇

贏左佢咪搞咁多野，一陣打多場卡高夫復出就奶野

唔明有乜好吹捧。。。完全係打外援

玩具>垃垃

手足 agger?

咁呢個係公平既

真鬼

玩具第一節可以唔睇，睇完垃立先

隊隊都2+2架

好似話冠軍有得打FIBA亞洲冠軍杯

其實新加坡既亞援係賓仔同邊個？

正

冇用盡2+2，得2+1

東方計得好撚狗
一隻美帝泰仔
一隻法國台仔

係估唔到boone都唔夠howard打

如果有game5點買飛?

Game 2個中鋒好熱血

Howard幾穩定，有中距離，fake到你跳又可以剷入去，boone黎左係籃板好返少少，佢得分唔係強項

Game3佢尾段搶關鍵進攻板

始終覺得冇左Howard就應該贏，東方應該要係上半場俾boone打多啲入去draw foul，好似上場咁降低howard積極性，不過上場又係on9，見佢4犯又唔打入去，寧願尻射，爭啲出事

睇黎都係賓仔贏local mvp

東方龍獅如果奪得ABL冠軍，亦未能作為代表出戰亞冠盃，副領隊蔡芳裕表示：「亞冠盃參賽分開6個分區，ABL是南亞的職業賽事，今年東方龍獅是跨區參加，但我們是東亞球隊，即使在ABL奪冠，亦未能取得參加亞冠的資格。」「藍軍」如果想參加亞冠盃，必須首先贏得甲一聯賽冠軍，之後再入紙申請，等待亞洲籃協回覆。

冠軍獎盃已係現場

有線有無網上link

最佳教練 - 艾度托利斯（東方）

岩岩頒左，賓仔贏

甘快頒獎

最佳亞援 - 林泰樂（東方）

咁嘅樣

艾利諾

最佳防守球員 - 侯活（新加坡騰飛之獅）

MVP - 艾利諾（東方）

睇完港超轉台睇玩具

係囉，其他獎可以早頒，但mvp同教練應該最後啦

想問有冇Lin?
艾利樂 林泰樂 張文平真係好勁

Page1

未打完就頒 坡囝贏就笑死

Touch wood howard連續2場30+20打爆東方反級，個獎仲俾Elliot?

主隊今場明顯加快節奏

主場雞

積極性 咁先似總決賽

妹妹吓

連屌四分

2隊波下下由西岸掉去東岸

呢球靚，elliot見Boone mismatch即刻交入去

Yes 抖黎掉去

個球證想點 見到佢個樣都覺主場雞

第一節 坡仔21-20東方

Foul咪foul，球證講乜春

成日任人射三分 東方輸撚硬

我估abl想有game5

搵多場錢 同nba一樣

玩具同足球都係同一班人推po

個坡仔咁快四犯

香港團體體育痴線佬

對便啲決心大到

東方西波

Lamb救命3分

終於止止血

香港主場果個都係咁 比人boo到

變左祖仔村短吹水po

Foul wt?

成日放五號仔射

Yes

上季本土mvp黃偉龍三犯

痴撚線 黑到

Tyler foul乜

泰樂都三犯

黑到咁

ABL 得 6 隊打 ?

一場總決賽用呢個尺度去吹，場波唔洗打啦

咩位都有罪

李其

yes，飛機波

同我島棒球一樣

Yes，常規賽互毆4場，4隊入po，4強3場2，決賽5場3

好撚緊d雞

game 5 when

No

你話no就no牙 肯撚定要打

波仔咁黑
打撚硬啦

候活今日手風唔順，可能3日2戰佢捱唔住

佢體能唔夠

Alexander教定教練教呀

又黑返坡仔轉頭
有啲似game 2，吹兩邊都好緊，常規賽又好鬆，垃圾聯賽伸縮尺

兆榮唔應該剷，佢自己突破分波成功率低

屌未考完dse入唔到場

咪撚打game5 到時又要排隊

艾利諾交咩呀

會爆咩？

渣ga

game 2爆呀

game1 2都爆到仆街
香港人最鍾意睇決賽

Game1唔爆，game2爆

g2爆到有人企住睇

Ga啲偷波

我臨尾都企起身睇

啲中場表演係做乜

佢地彩排彩左成個上半場 ?

爆撚到嘔

yes

艾利諾同curry一樣，入final就食左屎咁

擺伊館都爆

布恩反而game 2開始愈打愈好

第一節 坡仔21-20東方
第二節 坡仔37-39東方

打硬少少已經好好多

今季ABL常規賽奬項經已公布！

最佳教練-艾度托利斯(東方龍獅)
最佳防守球員 - 侯活 (新加坡騰飛之獅）
本地球員組MVP - 柏克斯 (菲律賓火焰)
亞洲外援MVP - 林泰樂 (東方龍獅)
世界外援MVP - 艾利諾 (東方龍獅)

原來頒regular season

r下免費飛先
btw原來每贏一場都有獎金

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

你指球員定球隊

球員

咁都好正常，都係動力

俾啲掌聲柏克斯

下半場

點解

打半圓都吹

本地球員組

Elliot t foul?

好多下都唔知吹乜

插水

唔知，好唔清唔楚，淨係知double foul

u 嚟

黑哨

D球證係咪on9

正選5個，4個3犯

原來咁多人睇緊

打左一分鐘team foul滿

吹得不明不白

泰仔今日都幾甩漏

方誠義重甩

出恆哥carry啦
東方draymond green

多foul到
有冇連續打到兩個回合

終於反超

東方太勁而家開行黑哨博打game5

撚起打本地要比南華屌打就喊了

燈到喊

唔緊要 我地派返足球隊屌死佢地

收爺啦傑志dog

辣殺

Me 傑志對家嫁
不過班迷傑太惡呢排收下口姐

死咗啦，勿姦屍ok?

班反東呢期巧靜

化埋灰喇

反東邊到靜 轉左場炸

倒水

wa diu追平左

又追平

榮哥做gym做得太大隻而家射罰球好海鮮

叫撚左你咪燈

Boone連個坡仔都搶唔贏

痴撚線

人地腳傷牙

防守好on9

焗人打g5

Eillot...

倒輸返4分

MVP 一早有得俾兆榮過渡又唔交，人地捕哂位你又交

辣殺手感仔elliott

點買game5波飛

賽前仲俾個mvp佢贈慶

排隊

東方fb會post online ticket link

幾時有得排

thanks

劇本嚟架 ?
btw , 個 cam man gay 架 ? 唔影下靚女 ? 定係無 ?

常規佢ok，final辣糴

慘了

掉埋心水返黎打game5啦

Mvp4犯

其實點解bryant austin 唔打
勁過eliott啦

足球又垃圾 = 排緊榜首
玩具部都係垃圾 = 常規賽冠軍

對家個本地底都唔差

傑志狗都係有啲低智

幾比幾

2 球 3 分就反超

手感仔

東方61-59

。。。又燈

mvp 百屌

入到3分唔代表佢唔係辣殺

手感仔eliott上到35分我自殺

哇 ... 點解 坡仔 個教練睇落咁矮既 ? 唔係球員出身 ?

快啲死熱狗

Elliot以為自己steve Nash?

個樣幾似 curry 仔呀

認乜撚牙垃圾

air ball

一人一球

李琪air

sorry , air balls

見人有兩個冠軍gel頭就酸牙？ 傑志都有隊玩具隊不過係乙組

好垃圾

今日唔洗趕工？

李琪射完未

屈 center 屈到完場

真巨頭lamb

同我島比差兩皮

哇mvp差少少5犯

Ga

哨牙ga

Wa mvp

answer three

嘩，睇人啦，5條友入圈，人地3個外圍

幾好睇喎

兩個都4犯

加時含得柒

唔好OT

GA

點解又係香港波班人推post

法國李琪一坐底隊波順左

林

三個of

坡仔反cap吧

都話我地係香港團體運動痴線佬囉

因為琪哥唔識keyball

中牙

一節3個charging

屌mvp上左腦

真

仆街了

準備睇game 5

Mvp都想打game 5

返黎香港打Game 5 啦

依加去排game5了

去緊修頓了

到左，有6個排緊

返黎打game5啦

過黎 我排第一

學curry射英雄波

唔插隊

game 5! game 5!

佢出手換命中

坡囝

仲要極高難度

用咩野記認？

我插了
太多突然球迷

又可以笑柒東方

黎了

仆街 唔好入

打ot

ot

頂

屌

howard差d靚助攻東方

兩個4犯

2球都爭啲

林差少少

冇，應該輸

唔豬先奇

兩個4犯回唔輸

Ot打幾耐

咁快有得買飛？

系

其實應該iso

排住先

4分鐘

村短我到了

黎黎黎

開賣未

五犯離場啦垃圾

未牙

五分鐘

臨尾個play剷入去真係唔係最好

龍尾到左金鐘未

支持坡囝三分雨屌打

記錯左 自膠

排到過海啦

矛喇矛喇

圖

你話mvp做乜尻

唉

奧比托度爆犯

坡囝啲三分雨呢

有兩分雨

玩具都有亞冠

球證黑啲一分雨比佢地

臭雞

人造雨

走步

Lamb第四節後仲衰，出台仔搏下啦

有我島

阿歷山大同艾利諾鬥柒

豬喇

boone

2ot....

ot2

兩邊鬥柒

收工未

豬啦

On9，留啲後路俾自己唔好用哂個十幾秒啦

法台

頂盡咪亞協

條女

後面條女

有亞冠 不過要拎左甲一總冠軍先

條女正到仆街

條女好撚正

lamb其實穩過手感仔好多

啊ga先係打得最好果個

南華可以實現亞冠夢了
不過要靠玩具部

反而玻仔走左兩件

暗黑兵法甩手又整走人一個

佢地啲主力foul咩情況

mvp is true mvp

球星clutch gene真係無得講

又&1

垃圾Elliot, -6到

實炒球ft

Who wenger

abl gel

Diu

camm man又唔撚影多d玻妹

坡囝給力啦

Howard關鍵時候miss fg

兩球反超啦

我坡會戰勝歸來 下年

榮仔啲身體質素

不嬲都覺得坡妹亞洲第一

唔知係咪坡妹
好撚正

韓妹坡妹最淫

Elliott當自己Kobe

阿ga

Howard

Mvp條垃圾又拖到最後

Ga差d又進攻籃板

777

虎尾腳都出埋

Elliot idiot

on 99 , 又拉唔開

守唔到守唔到

後踭

阿GA腳法仲好過麥基

屌拖到5-6秒先起動on9

呢球放2分算，唔好3

踢波

實ot3

三分ko

Foul

Wow

東方

完

燈

請修頓門口人潮慢慢散去

Champ?

村短我地去食dinner

終於完

走了

好返屋企

Ok 過對面南記

識食

ABL冠軍有冇得再上

定已經係亞洲最強

候活咁sad嘅

候活喊哂口咁

春卷 牛剪

新加坡連續兩年二奶

收到風最後一場
失業你喊唔喊

呢件howard仲好過nba個Howard

唔好傻
當cba死架？

抄咁多球

亞洲最強是cba

cba垃圾

ABL得東南亞球隊
其實香港東方計東亞......

上年亞冠cba球隊拎

衛冕

點解東方會打呢個league

Yi

挑戰nba

個盃成個垃圾桶咁

恰人掛

其實呢個比賽都雞雞地
台灣代表係連sbl都冇參加

ASEAN俾隊東亞打

奶紅bb in da house

罰球射準啲下次唔洗咁辛苦

Marcus Elliot: man, coach Torres told me he can't express how much respect he has for me.

東方夠唔夠sbl打

失業狗黎原來

有外援就夠
冇外援就唔知了

隻盃好撚流

好樣衰

每人再有個細垃圾桶

冇外援永倫都唔夠打啦

夠永倫打 唔夠南華打only

有外援我覺得可以同勇士一戰

如果大家都抆起外援就難講
永倫太過依賴Tyler

無知一問，boone有冇得打甲一，定仲要等下季

富邦勇士 有林書緯

今年已經比永倫屌打過兩次-.-

Bingo

銀牌兩場對永倫都唔夠打呀

戰術意識仲差好逺

第二場真係差唔遠

有外援應該入到sbl總決賽 但唔夠達欣打

布拉應該場場吊boone 30pts+

如果係用Elliot 唔係用Barnes 就好點
件肥仔又唔係屈機級數嘅內線

唔班尼斯無底啊on9仔

咁又係
又冇陀地內線擔大旗
得鄧志恆件憤青

今季冇得打，甲一用班尼斯

靠啊恆哥真係吃糞

胡卓斌幾好

太豆腐

一係高但軟
一係硬但唔夠高

sbl未又係靠外援，今年冠軍達欣個外援中鋒，基本上拎到波就兩分

亞洲籃球聯賽都係打外援架啦

原來FMVP都係MVP